【歐美澳加移民】WFH老細要我開你問我答

6點放工
澳洲問返隔離巴打

打卡收工

打卡先

移民公司？

本身做it9, 調左去移民team it部

WFH到2020年底搞到我都唔知放緊假定番緊工

你有咩work做

其實無乜，家下都無乜新project ，係做番未完嗰啲，不過有啲仲有一兩年先要交貨，所以仲有大把嘢做。不過家下人人都係拖長黎做，同埋公司又on9比咩彈性上班，你12點先開始做又得，7點開始做又得，無人理你。嗰working efficiency 勁低不過其實老細無嘢可以做到，因為最大粒話要全民Home Office

又夠鐘打卡收工
我真係好想返工

開完conference 又要打下晏卡

幫客搞個trust，ot 左3分鐘

做乜有兩個負皮撚 又要寫report

連登仔冇人移民，老細叫我搬去BabyKingdom